扯左嘅jj 就係最好嘅流動暖爐

借嚟取暖得唔得

我個口有啲凍

GAYS

啱啱都射左一股暖流比我女朋友

佢有無射返股過你